Kirjutaja J. Wäärsi andis Jaan Kõrge käest saadud 90 Kopkat wälja jäämise trahwi kogukonna kohtu juurest ja 50 Kopkat kihelkonna kohtule trahwi
raha wiimise kulu, summa 1 Rubla 40 Kopkat Pääkohtumehe kätte ära.
